習近平林鄭月娥頭像貼天橋 防暴警徒手清理

有網民發起「中環和你Lunch」活動，下午約一時在環球大廈對開行人天橋聚集，參加者戴上口罩、有人舉標語並叫口號，有人天橋貼上國家主席習近平、行政長官林鄭月娥、警務處處長鄧炳強及多名官員的頭像紙張。一批防暴警察其後到場，分別徒手及用鉗、鏟、萬用刀等工具清理各人紙張。

Source:RTHK

偶像崇拜都唔比

傻閪

幾萬人工掃街

反了反了

本來人地個樣好地地，佢地撕到啲大人物爛晒做乜

日日同一個位貼一次又如何
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

睇錯防 暴徒 手

班狗好似打緊高官小人黎出氣咁

見熱門又少咗啲行動po

行動po 求幫推
唔好意思 藉個位 p牌推唔到
人多地方記得戴口罩啊肺炎啊
！光復香港！

唔好笑, 睇路呀

最近曾被捕手足提醒：黑警想洗底

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務